朋友喺黃大仙的店頂唔順就嚟要執

啱啱呢一兩個月仙跡岩先轉讓盤生意比你，
點會呢幾個月生意都唔好？
本身呢間嘢係一個女人仔搞呢盤芝士生意，
見住佢轉讓比仙跡岩老闆，
唔好借黃色經濟圈嚟宣傳呀屌你老母
見住呢度轉咗4 次手
(再對上係幫補習做飯堂）
利申 做補習

B07老闆請講吓

Push